成個九龍城一街都係泰國野，abouthai係點突圍而出

真係好勁 係唔係有金主定點?

良心

開係非九龍城地區

泰國直運

大把人都sell良心，都開唔到咁多分店，仲要商場鋪

前一排好似好多人吹奏泰國代購